[An/IOS]Gundam Breaker Mobile 退坑潮

留名等退款

寫漏左（5）

頭post 都無晒

由佢啦垃圾驚

退款理由寫咩呀

問左幾次都無人答 退到個d又唔講出黎

垃圾驚

今日50lv

明明一隻有潛力既GAME搞到爛

我仲刷緊首抽

仲係寫處理中 無number無得退

笨大是原罪，當初韓仔搞SD 搞得幾好
之後笨大眼紅要收返版權
之後佢自家出既online 垃圾到無論

Metoo 刷左幾日

我頭兩次（$58+$618）退都寫「㩒錯」，之後5次都退唔到

google完D人講佢reject左你之後就唔好再係咁禁退錢

辛辛苦苦有千五石 一見到落藍色沙 灰到仆街

真係唔跟返之前果個頭post 咁開返（5）

個PVP其實想點仲鳩過linkz分時段打

on撚鳩 我用果啲卷自動打活動 佢唔計成就。
屌你老母垃圾bandie。

應該係未開發完，佢原來預約係8月21先開服，突然早左差唔多成個月......

仆街我有瘋狂㩒退錢

仆乖課左 pack 晶片都收唔到

呢隻game真係諗起以前隻SD Gundam ,又係活動機要抽
不過以前有得開新帳過機同送10抽
呢隻要人硬貨 仲要機率降低

史上最快吸引玩家退驚既遊戲

Lm

好似仲快過last idea

扣咗錢？

活動機要抽係咩意思？我日版睇唔明

扣左啦，收晒短訊

用力天能天打活動有加倍呀

我覺得係一開始得nu都咁多人課，個on9營運諗住高達咁多fans可以出課金活動啦，點知一出個個都知中伏退坑

而家睇返Last idea都無咁閪 但係LI要你固定課月卡VIP 同埋體力 仲要玩埋商人OL

無個兩隻+倍你無可能刷夠數

last idea都玩左一個月
呢隻一星期都無本身仲想課d支持下 睇完cm不了

引人退個問題係個機率明題低左好多
一係就佢之前個機率唔係17% 係17%以上
一係就佢又玩暗調

last idea最撚閪係維護到令和都未撚維完

事實上 高達驚你求其掛個名上去 你內容唔係完全垃圾都總有人送錢俾你駛 係個營運有無腦既姐

但平心而論佢維咁耐之後派幾十支體水真係抵返哂
不過問題係體水太多養肥哂D人個胃口又唔夠野俾人刷搞到一停2個禮拜就好多人屌鬼出走

一個小更新都搞幾日

個2隻要full gear先得？

同埋真係一味係到周回自動 好悶

有一件就得

零件就得，裝上去打

好似有其中一件部件都得

有冇人同我一樣 我禁申請退款 打埋理由 佢都唔接納 我要禁最低未經授權購買先肯 同我搞

最底個個有得禁咩

有啊 叫未授權購買 之後再叫你打多次名 EMAIL 同埋課金果個NO

dknm執柒左佢啦二十抽得四件三星冇四星你再伏d丫屌

放心 我個記錄係70連 (岩岩登入拎1000石抽多野都係0 4星)
希望無人破到我記錄

但你之後打咩

退到？

自己作故仔啦 你鍾意話個仔又好 個女又好 再唔係話你阿婆拎左你部機亂按課左金都得 自己睇完唔會覺得係CCTVB D劇情咪得囉..

Add fd

我話唔小心禁錯你地產品

用英文定中文

未 要等佢回 一次過退3次先 怕一次過退8次 佢會封9我AC

其實你用EMAIL既話你可以一個EMAIL 入哂其他單號俾佢跟

試下先

活動係咪打最難嗰關收益最好？

明明之前好地地 為左活動呃人...

一樣 15出3，30出6，45出9

已退款再見笨大

頭先單抽出再力天反應爐
即刻實測 最後一射突破天際

岩岩買果2pack仲未有code sd住6個比佢先

我岩岩都send左

齊齊課黑石

ios 唔會封

DOWN GAME耐左
抽紫機率低左無論課金/首抽都明顯難抽左
你課唔課都係逼死你 冇課返一兩萬都當你狗

學樓上課黑石咯

更新完機率低左咁多

今次唔止港台 連架仔都屌埋一份 咪由佢囉 退完果幾舊水拎去買RG nu 都無咁嬲

課黑石有得諗

真 刷左咁多首抽 藍色粉一定小過紫色

點整? 狂退?

除咗exia背 今次呢set精選好似麻麻？
有冇人用過力天把槍

搵淘寶課

課黑石係去TB 搵人代儲呀 人地幫你代儲你俾2舊幾水可以幫你課到618既野 你唔駛理佢點做到 總之你俾2舊幾水可以拎到11100石就得

淘寶買 280人仔1pack

收到哂

黑石要an機

有冇link 點解我搵到個500蚊

An定ios?退咗幾多錢？

搵到了

對玩最後一射既人黎講得力天個背同頭有用
如果玩火箭炮就力天個身都有用
Exia我覺得得個頭同背有用

成功全退？

點解隻希望高達一個part可以換15次咁多？
呢隻game要自己食自己升野既咩？

其實我最鍾意就係exia 諗住課4packs黑石支持下

要

唔知點解我聯想到等無賴教訓無賴

咁
佢底死既又

ios 我之前無退過 1pack直接退

未 仲等緊佢

見到上個po巴打6pack都唔齊

冇錯就係我嚟

出左一星期就退坑潮
都啱嘅, 個遊戲模式同戰鬥操作睇死笨大唔會砍掉重練
純砌機好快棄驚

1星同4星差太遠，純砌機都救唔返

悶都唔緊要
最大問題有二
一：偷改機率
二：迫人抽新池，否則新活動你唔會齊得到2000幣

佢係易抽既 你迫人抽新池都算 最少1-2次10抽有件4星啦 屌你平均呢個池眼見4次左右先有1件紫

真係早知維護前抽都未冇嬲 屌佢維護後 保底狂出藍

呢個acc我都係第一次補底出藍

好意思話無改咩

你4星機率一樣 暗改左PICK UP野都無人證明到 同埋抽唔到PICK UP都最少有D 垃圾4星叫安慰獎/湊齊下巴巴神盾同RX78

點都唔會用一星咁極端下話

bandai 會 ban 黑石/平石

dragon ball legend ban 過一轉，死好多人

後悔課左58

重好

ban左

大家一齊搵新驚

睇巴哈講 原來呢個pool一出已經好撚低機率 屌佢老母 真係勁撚9 我仲以為維護先改低左

0.2% 一件

一早講咗零課，見過 Dokkan battle 嘅教訓都重要課，勸極都唔聽

淘寶黑石退唔返錢wo

nu pool呢 ? nu 10次得1-2次藍 00pool 10次 9次藍

正石 你又方抽得中

中又中幾多

當平台又唔比退

道理咪一樣

Nu pool得一部Nu
0.333%
今次兩部
0.2%

一個唔會俾人ban
一個有機會ban

退款ban唔ban

講咗好多次 黑石嘅原理就係退款

nu pool 淘寶 刷首抽既高峰係頭21抽 9件紫

電腦夠勁既既打 可以開nox刷下

咁我想問下佢係咪都係用死一張信用卡?

今次直頭紫裝都少左

或者
過多兩日filter 返佢double O 機件 有幾多件囉最多

佢再無賴 D
可以話現家先係正常
之前set錯左

佢地有好多張㗎，詳細唔講啦，總之bandai 邊個係黑石，就睇佢做唔做野only

有game 試過話抽蛋poster 同頁面文檔打錯

收皮啦 無人理你啦

dokkan

妳啱

通常等幾耐

簡單就谷到四萬戰
今次日昇活動都幾有潛力架

等pokemon啦 課爆pokemon

你覺唔覺得自己好煩膠 唔係話你講嘅野垃圾無用
係唔明點解你要好似其他人跟你一樣零課玩咁
雖然我都知笨大game出名閪 但課唔課真係人地決定
你就不停係到覆人地真課金勇者王 之後又係到講風涼話

其實 好驚煩
怕佢叫你卡銀行聯絡你跟進

搞咁多 課好多咩清

高巴
直直block直啦

件希望件係原四定升上去？

三升四 練技到滿

8pack

佢真係好撚煩有幾個巴打話自己課左幾多packs先中nu 佢走去講句真課金勇者王都算 依家成班巴打興過火屎仲要係到講風涼說話出黎挑機

加油

打得咁快

之前退過未 未嘅話應該退到嘅
係退完之後開過個新ac姐

退到果d巴打係咪都有呢part?

依封email一定會有 唔洗理

新ac係指 ios 果個?

人地無課都齊機啦 你班傻鳩 哈哈哈

因為 我嘅對手係 bandai

煩撚到仆街

你咁勁 你買屬票走去笨大總部放火炎上佢啦屌

有材料就好快 我抽到藍手去打一去都65幣
當依家最盡去到得四星 ,用幣換8件日昇已經包滿技,都係用80個幣換
覺醒材料要搵唔難

慾望＞＞＞理性
尤其家下課金好方便
望住部機好想要
好易就1pack pack 咁落去
最緊要開心

不過笨大真係好賤
活動擺明迫人課
黑心企業

課左4單黑石 聽日先有得抽

大班
小白龍
TT
龍桃

都打哂柴

你算老幾

係咪一定要用an機？

係

佢用an機課

你轉iOS
會show0

講真 d機率 你部機斬開十幾件就唔好set咁閪啦 或者3件換1件冇既都好啦 學下龍絆咁咪好囉
過關又送得小石

解決方按

nox開左佢

抽乾淨佢先返ios

一係係an機到抽完先過返ios

姐係要下下抽完要轉去ios但佢個引繼咁撚鳩 都唔知會唔會轉轉下無撚左個ac

多人課先會快

佢要等埋好多單一次過

自由任係咪可以刷封面嗰部機既件

綁google照出引引碼

唔係之前有巴打就係綁左google 出引繼都入唔番咩

我部iPhone 爆mon換an機冇事

唔係fb唔得咩

條友無出聲話入唔到

重話一定要綁google先穩陣

唔好同一部機做應該無事

其實佢又有得三換一

你難得抽中既成果
要再拎去賭

日本賭博法 有無得玩佢

其實仲有方法刷石嘅 大家刷活動 換咗30件希望再賣出去換白金 換嘢逐下點點夠100次就有2000石

wtf?

佢計你一下當一次架

我知

劵我都係一下下換

估唔到開到一百次任

想確認下，頭先有巴打話維護賠左d乜？
聽巴打講話送左10支水？我好似無送喎
我得呢d

5枝水 邊有10枝

好似
比笨大撚緊咁

抽抽下冇乜pick up 但反而齊左神盾

其實我覺得 新手入坑嘅 可以刷埋100次先再重刷

送帳

好想話巴打你發現到好醒

諗諗下又唔對路

零課要搵下啲辦法拎下石

呢個方法只岩D 齊齊重課領左野既巴打刷多一次10連破下記錄
例如我而家就引繼緊睇下第8次10連有4星未

其實希望套機咩技咩數值

我部機長按 佢唔會彈詳細視窗出黎

我朋友ios就得

卷我一下換撚哂十張 屌

同場加影 哈利部斯摩

你換白件 1 個 1個換 咪得

試左 抽埋 新記錄係84次 0 4星 多謝大家

謝幕了

genius

抽左20抽得 元祖槍 劍

送ac都無人理
有冇咁想引人注意

VRQ3NRGGE56WE62W

aaaaaa

冇體就刷吓首抽

無睇半日做咩退晒坑

巴打係咪好高lv
成2000cost

71 琴日啲機放唔落

又藍沙

巴打有冇覺得機率低左？

我唔知喎 本身玩其他驚都俾人屌歐洲狗
我貼出黎我驚俾人屌 因為我好多都係單抽抽返黎

岩岩先單抽完馬沙

佢就係傳說中所講
5% 十抽變50% 既人

我32件姐 有重覆

今日刷左20次首抽一隻EXIA件都無見過
聽日會更加開心 係咪阿哈姆太郎

麻煩咁多位ching講下希望個活動可以點玩？狂爆體玩？儲到啲希望硬幣用嚟換覺醒迴路δ？

請您放心，我已針對您的購買項目核發全額退款。在 30 天內，應該會有8964 HKD 撥入您購買時使用的付款方式。

8964

巴打準備好未

少你一件

聽聞日版福利好過港版

同一個閪server

咁捨得升埋上4星

一樣ser 無分別正如激戰傳說一樣

冇背呀 我抽哂佢送果啲石一個背都冇

1:有加倍件 可追紫色覺醒

2:無 就追藍色

3:煩見到都唔想玩 咁就只換高達算

銀碼改過

機率咁撚低，加10萬倍都無撚用啦
會唔會狂用回復券？我驚等佢自然回體打到活動完都打唔到50次

好似食過一件神盾盾

反正都係
課左5pack黑石試多次

岩岩玩，想問下點解咁多人要退坑嘅

你們第一件五星會想升邊件先?

1.改低左保底機率，可能係以前set錯，但人係返唔到轉頭
2.新活動迫人課金，第一次活動就咁閪，將來仲變本加厲

睇仲差幾多升級黎用
仲有千祈唔好用略過卷
會唔L計次數

我都係帶返副超先睇po

雷射鎗for sure

唔係抽緊d狗水

活動迫人抽加倍件

唔用加倍 7日內 好難拎到紫色覺醒件

點寫法，實際係退左幾多

其實以前成日都懷疑
點解永遠係最尾果下出4星
感覺上肯定唔只17%
可能今次個pool個機率先係o岩
但當人嘗試過好野之後就接受唔到返轉頭
一整低左機率就雞飛狗走

d nu件唔知升唔升技好

我諗緊升武器先好唔好 好似增益多D

升

之前仲好多人話好好抽

我就是高達！

原來係咁

係咁賣日昇換白幣又換9曬d 1蚊ai 1蚊覺
有返千五石十抽 屌
9唔答8出神盾腳

你好鍾意EXIA

雖然話概率係獨立計 但係10連第10下17% 我都可以8次10連+ 4次單抽5%唔中 4星啦 我已經無計埋其他ACC 計埋最少120次以上

中一件黎打下7倍任都好
無話一定要中個爐都咁難

巴打課咗幾多先中成set

he is gm

都未中 剎那

豬那 .錯了

都未出剎那點中

所以未講得呢句對白
笨大既陰謀
分開部機同個人出

CLS

放ac 主要係懶玩 仲有5千幾石

咁樣反而好，一次過要你抽機同人會劏到一頸血

我想要佢把刀

exia 仲有戰損刀 repair ii gn 刀
仲有手腳 無手 有排

10pack左右
仲齊左神盾 巴巴 元祖
Lockon就差個身
但係自食升技就無可能了

6180

佢把刀 得個型字 好垃圾....

退完會封左你張卡 唔會比你再用你張卡買野

唔係用卡買未得

果然係一分耕耘一分收穫

都係

依家好少用卡買 7仔OK成日有10% 緊係去7仔OK買算

燃燒的新香港
快d出

仲有淘寶黑石

而家首抽能天背？

嘩 痴撚線 巴打等幾耐到

呢樣真....

我寧願用返RX78把劍

抽左兩個pool一個背包都未中過 用緊熊霸個書包成隻小學雞咁

咩書包 返學幾開心呀

能天背好正
有GN 粒子graphics

抽左好多次都係冇

仲有得trans-am裝係吉姆度潮到出水

係好撚難中

裝左隻nu到 一行後面d綠光 靚撚到 好似精神感應咁

我好幸運中晒2背 3pack

有D想齊Exia...

仲記得以前睇00綠色頭髮嗰條友成日講GN嘟拉布

但係transam唔加移速真係好lame

又話up 抽左成萬可都中唔到一粒

個個都痴線

exia 背加落乜機度都即刻型左

Sd好懷念

機體就黎支持唔住

咁睇以為係自由翼黎

想要exia 盾

突登砌出黎

隻藍白色係用邊部機

男主角果部

刷左成日首抽都唔岩心水
開返正ac攞補償10抽中多件巴巴仲差一件同盾畢業
而加先玩果d真係慘過食屎 冇nu機率又閪

差個紫頭！

屌你咁多部機

80抽
兩紫

又係神盾兄

神盾好公廁

隻手好緊要

首抽加埋 推圖

我諗12抽
19紫
AFTER UPDATE

80抽
兩紫

點睇

好鐘意隻手

隻腳好J啲

齊

神盾差個盾

唉 好能鐘意 transam 但係d 石用哂落nu 度

混機先係神機

馬沙減傷再渣回血神盾

應該慶幸用晒落nu度，用係上個pool嘅石而家抽都唔知有冇一件紫，我而家儲左1500石未敢抽落去住

抽人個機率係咪都低左？

我呢部用光子爐就變神機

FACT CHECKED

草起佢把啦

加埋呀羅呢

換夠一set日昇應該收檔，純收藏打返主線儲住石等下

Up緊d乜 all in 6000
只抽到巴巴武 神盾腳
雖然好滿意
終於可以全套紫
差人only

Overalls 抽左12000齊一套機
過哂主線其實多過12000

歐

比你睇我張非洲ID

叫做有D心機刷活動

第一件活動裝黎?

想問加乘計一次定有得STACK

有冇話下個禮拜咩pool

係呀得一件

一件贏咗啦

真係快好多
現家巳經儲到700幾幣
仲要換左個藍色覺醒

想升爆希望D技

佢淨係得2粒覺醒都唔知幾時先覺到D件

下次活動 又要......

下次活動又緊急維護

你搵緊第3粒紫覺?

下星期既抽抽活動見

藍機都唔會出嫁喇

可能唔洗既.....
45次very hard 成就

想問下係咪換一堆同一件希望parts
升爆skill lv化算啲

升黎頂走小數綠裝

計埋個粒唔係先得2粒咋咩

睇下佢係咪勁過你現家堆機
有用咪 升爆佢
或者好似巴打 咁換黎賣出換幣
再逐次逐次交換 解成就 拎石

計埋下次既

講緊下個抽抽活動

頂

下個PO頭
我要見到抽抽活動呢2個字

手同腳仲係用緊垃圾裝
想升爆招希望箭
諗緊腳會唔會勁過nt-1對腳

邊位巴打
成60000戰

可以睇最大值

有個好友 56000戰 高達 lv.85
又係好癲

食好多同裝？

冇石送，完全儲唔到石，又講緊下個pool

有冇人用安卓模擬器玩到隻驚

70抽一件都無 活動

終於換到一塊

其實個活動 冇想像中咁難完成 只係麻煩啲

覺左隻手上4星
幾好用

3上4?

google退哂款
利申:鑽石級第一次用退款制度

係呀

部希望手

仲唔能夠呀吊你,

而家個個都抽到要棄驚,

你就晒命

5000近戰

簡直係平民神器 兩個title+輕鬆爆技

Btw紫色覺醒件 依家係咪得兩個？

刷左個新，仲係冇朗
同d機率真係低左好多

係

用埋巴巴支矛鎚打撚死人都似

係，商店再加成就

轉返元祖矛先有5000
巴巴矛會低咗 因為隻人唔夾

蔡思達係咩技

屌無哂體卷同無石無得回體刷好悶

MF 高機動

game都無開

遠巴依家仲有玩咩

即係仲未 升5星

玩緊netmarble隻妖怪手錶 幾過癮
其他game棄哂咁濟 等緊隻pokemon

8月29 先出真係有排

有冇link

iOS :
AN :
連登：

Netmarble

Stars wars force arena 伏到喊

依排隻七大罪搞得幾好

你又唔繼續玩 依家無哂人玩啦

因為無野打？

出轉屎合作之後好多人抽唔到無哂心機玩
依兩三日叫極人打魔神都無 我都走左團了

依個真係無辦法
棄game主因佔大多數都係因為抽唔倒

我依家都少左玩 打完上金1之後都淨係每日打幾場就算好似話14號出超BOSS

4星都係差好遠

砌到半部三件無爐 j 擊手

爆金又幾型

你後面條野

真係唔好再課BREAKER

D模型有人性... 幫人啟發...

笨大有邊隻驚唔係重課驚？
有都摺左啦

合作個機率 西到核爆

未中個 活動角

有冇買2900個SSR包

bandai 都幾撚冇用

留名

點解啲人3萬幾4萬戰力

砌到兩套紫 差唔多啦
主控一隻都兩萬

無兩套柴
完

Pve

兩萬戰食一套槍槍槍格，雙軍刀亂舞

比較煩係defender

5分鐘內狂屈技,,max佢個倍率?

由佢喇，佢反正唔會跌rank

Pve 打5萬戰
自己用defender 應該可以龜到有最後一射

我覺得希羅油defender 應該可以擋到浮游炮

馬沙直程避開晒
New-Type

5萬戰點砌出黎 唔通真係全部技升滿?

咁課嚟做咩
直接搵新game唔好

今日打鉗好似正常左??
有藍鉗

門口個邊
好行唔送

唔知佢地係咪拍一次拖個個就當係老婆到老

要幾多lv先可以擺到3部全紫入隊

有無都成問題

五姑娘過世掛

邊有女接受到個男人講
你個款包包 遲早出新款要換舊左要掉要換
買黎做咩

講野用下個腦

要開子巴
好似係

唔洗講包包啦 條女一要佢比錢就即刻話 都唔知係咪行到結婚 點解要我比一蚊你 我搵個係拍到結婚先比唔好

手機驚遲早執
你唔好理幾時

咁你課黎做咩

腦袋很重要
人人都要有

咁樣入PO講句垃圾

好似帶狗散步
行開行埋黃狗射個尿咁

佢地仲要覺得自己睇通睇透

嗯

督尿好黃好壓

咁樣通透?

PVE D 石真心小器

15石

當即打個突

課PACK 6百..1萬1 等於佢現時成個GAME可獲得石8-9成

CLS

LM
終於唔係加好友 有遊戲討論

下不嬲都有討論

真係
都唔知間廠諗乜撚

依家200幾有萬一啦

我想問下一開始送個隻元祖同wing 抵唔抵升上去?聽講好似能力值特別低?

開頭太多求加好友 追唔切
決定依加開始追POST

其實佢好似激戰傳說咁 d石易拎d 都無咁嬲

我知

我問緊白貓個間
做唔做到
做到可能UNDER 200

重有機5送1-2

但未答我

做到嘅話share出黎 大把錢佢賺

Pve係1on1定3on3？
3on3唔係未開咩？

未開3v3

追下佢先

要試

一路講緊1v1

做到咁低係100%唔封先得

1on1有5萬戰？點砌到？有咁多覺醒料

升技都會加戰力

其實都無咩野好討論
Pve 你有4星武首抽推爆機無咩難度
PvP 本身日日限得3場又係無咩討論價值
活動 你抽唔到event 件就唔駛哂時間打
上個post推咁快原因係有7成都係屌鬼

明白，原來係課長

無 其實我都係偏向伸手黨個類
之前就係想問

亞提米斯/玫瑰 隻手 係連埋盾
雖然佢係詞彙上面係兩倍
但係 因為裝少左個盾 永遠都少人地一個EX技 / 部件特性
最後想知我有無理解錯?

睇廠商架姐

唔會怪佢

封左咪R佢課第隻驚優惠

食爆隻日升高達囉

等你消息

兩個精選pool機率點解可以差咁遠
Bandie正仆街

屌你抽到能天個盾成件事唔同哂....

有咩特別

刷event刷少9倍體

抽到前打活動得9個幣
中左之後有63個.......

BTW隻驚出無耐就咁CAP水真係好乞兒.....

ATFF1JEL8 求加

我想問希望高每個部位
可以換15次
係咪即係食自己最多可以突破15次?

我唔介意抽中活動機先有加成 但係一般黎講活動設計都會就返重課抽能天拎最高加成 抽唔到能力抽力天拎中等加成 0課或者黑仔既靠免費活動機肝都可以完成大半活動 而唔係唔課或者抽唔中就地底泥
仲有偷改機率正乞衣

升到5星
十lv 技
要食盡14粒

改前後 相差5倍

有無話要上到5星先可以食哂14粒
定係3星果陣就可以食哂14粒

唔知

但我覺得升爆先食埋剩剩幾粒

3星個陣 食到5/6lv
4星 食到 7/8

唔好博佢會記 多左既exp

岩岩都抽到隻EXIA手
有無辦法砌到有以下3個詞彙既機
皇牌機 高達系 宇宙戰

三詞再要砌PTS好難

砌極都差一點
一係差高達系 一係差 皇牌
困死左

求加好友 AD7A2RUFS

如果有得交換, 用個力爐換盾呀想 差個盾 近身戰, 高達系

左邊堆詞彙畫面點開出黎睇？

我發現開左詞彙數值仲勁過PTS
同埋如果係O ， 咁樣PTS就冇得克屬

能力值下面有箭嘴仔

PTS 有用架咩!?
咩係克屬

Oh yeah

我iphone同pc登入apple搞退款
一登入左就登出我再登入 無限loop
琴日明明仲入到去，不過唔夠時間整

PTS好似包剪揼咁互克
有d技能有講明機體係P/T/S先會發動

雖然好鍾意exia 但係nu好似勁好多

點會呀 nu 既加成少過能同力 係型only

技能知但無諗過有克屬, thanks

25K 戰力都唔知有我轉畫面

得*

呢隻game d製太鬼鼠
我都係前幾日先學識前沖
前沖格 個反應時間快過過 行格

笨大

只當砌機上色影相game玩
咩強度抽唔抽到我就完全放棄啦
課金就絕對不了

佢個玩法根本係迫你次次活動都要課比佢

唔係一樣17%-30%？
係力天個頭勁，但畀隊友用仲好
話晒c頭又buff最後一射
係力天背可以換走nu背
但咁砌好柒

感謝您聯絡我們。根據您的描述，您最近意外購買了 iTunes Store 上的項目。我很樂意立即為您處理這個問題。

我已詳閱您的案件，並將您意外購買時所花費的金額全額退還給您。

在 30 天內（如果您使用電信業者帳單付款，則為 60 天），應該會有 HK$ 5,002.00 撥入您購買時使用的付款方式。如果您是使用 iTunes Store 餘額購買項目，可能需要先登出 iTunes Store 後再登入。這樣系統就會重整您的帳號餘額資訊。若要檢視您的商店餘額，請按照以下文章所述步驟操作：

係咪已經成功一半 ？
（應該會有 HK$ 5,002.00） 唔望佢退足 有4千都好

換左個nu頭可能會無左王牌機師

請都email點寫

明明係退晒5000畀你咁解

意外購買

通常都係d細路亂按制架啦 唉

姐係成功左？ 等緊佢幾時退？

係 我個衰女 成撚日亂咁禁 下次要set返個密碼先得

佢咪話30天內

Ok

所以nu槍王地位不變

NU 配邊把槍好?
LAST SHOOTING個把?

原來咁多痴線佬,幾千幾千

高達驚不意外

好奇問
依加有無一把槍可以做到 水喉咁既效果?

其實啲skill level點升㗎

15件換完 又未升到上紫 合完4舊 好阻地方
有無咩方法慳位？

同一件裝

儲氣射咪水喉
揀o岩機師就得
元祖把槍都可以射水喉

隻game樣子都係一個主要考慮因素
威力其次

阿寶

食自己

駕駛員long shooting
hold D

我估黎緊出support 機

middle都得

呢隻game d 槍好似比較難中
真係pvp 對家不停移點射
又冇硬直

ID: AJE4UA0SY
玩左唔係好耐, 歡迎加好友

pve咪又係等一射,之後一野斬埋去射->完場

最後一射真係

打自由任50000戰都係是過一次秒唔到

火箭炮 都可以儲氣射

最後一射秒唔到估部好似係雷射坦克

我估黎緊會再癲D
入場打特定件有加成

希羅油做defender 而家好易戰死

火箭炮儲氣有爆風好似易中過光槍,但冇左一射會好唔慣

其實個活動唔課係咪冇可能換到紫色材料？
咁仲哂唔哂體打活動好？
同埋換咩好?

繼續打定先,打30場點都有1粒畀你

一射一定要有
唔係打唔贏！

咁應該打最炒體果關？45果關好哂體...

最少

我係用iPhone 6s plus ，點解我每次開game都要down 一次0.9gb嘅資料救命

要very hard 45體 先拎到

30場好似係要45體果關
其實一樣
15體3粒
30體6粒
45體9粒
即係5體1粒

你有無CHECK過係咪你本身部機唔夠位 去到盡佢D 資料就全部唔會真係DL落黎 只會係"暫存" 所以你永遠都要由頭DL過 除非你真係清返D位俾佢完全DL左落黎

明白

係喎係喎，唔該晒巴打

自推

唔抵

記得唔好用卷打
會唔計

收到

用tramsam嗰陣部機啲nu件會爆甲

綠色?

78加exia可以砌到近身戰加高達系加主角機

所以你又要抽了嗎

露金色骨架

唔想知

得個頭

一個4頭都無

好想知 出埋00果陣 同EXIA 背+ 00手係咪變3爐

有無砌過00 太陽爐係attach喺背包度

無咩印象了 幾年前砌過MG 部野都已經唔知去左邊

Trans-am 到完場
兩招trans-am

一隻717 - 720
3隻大約2160 76級

刷左幾日首抽放棄左

俾1,2舊水淘寶/8591賺算啦

屋企隻七劍仲未有心機砌

真係佛系養生game黎，玩唔夠5分鐘等今晚先有體力繼續玩

仲以為拆三件可以自選一件
原來係拆三件再Random比返一件你

見到E set首抽
抽隻朗就斬到完場

3件同一樣既就會可以避免中果件

留嚟升技好過

送個隻高達同抽出來個隻係咪差好多？

根據返之前咁多集GUNDAM BREAKER, TRANS係可以重疊
如果真係既話你開AUTO 極有可能會一次過爆哂咁多招TRANS

真係咁廢？

有無link

日本仔都話抽蛋率低左

太明顯喇,特別係最尾果下

維修前後咁大對比 上個nu pool 體感同今次00 pool體感 剩係幾個人話難抽都算 而家係港台架仔個個都話難抽 最慘係4星都難出 唔係剩係pick up難出

點樣睇咩詞彙有咩效果？

撳實件裝》左下角

Thx

仲未封我

有無人update完成日閃退

有呀，auto打主線果陣同一關幾次
手動打又冇事

可唔可以share 佢個emailthanks

垃圾game
50抽0紫.....

點解打極都無藍同綠色既進化素材.....

機率好低

我諗林鄭撒回送中條例
都未抽中到一件exia

咩機

請你不要戇鳩

我記得駛搵你咩

喊出黎....

個時digimon 同dragonball legend 進化素才低到你唔信

Digimon果斷棄撚左

apple班友一定心諗:做乜尋日個個都走黎退依隻驚

屌你個閪，真係唔好話抽唔到活動池零件既人
抽到既都唔撚係咁易打
我就咁計埋活動商店D獎勵
以63個幣一場計起碼要打167場先換得哂
我一條體打得一場
我屌你老母點打.....

DIGIMON係咪有個農場三打三果隻

你用哂佢之前送既EN券啦咩? 我果陣打到爆機都係3X LV 仲有廿幾張50% 同幾張100%無用過
所以話抽唔到加倍既人更加唔駛玩 根本迫人棄舊帳再刷新無限loop

抽得把藍鎗係決鬥
掉撚哂SEED果D
寧願渣杜賓狼把鎗

佢個email係咩 垃圾驚屌

有10個小
29個中
7個大
邊度夠....

比埋個購買紀錄佢都可以搵唔到
好彩我入左半pack就算

升LV+自然回體 升越高個體上限又越高 好似8X LV定9X LV有巴打話上限100體

我40lv已經百幾

喊出黎
我驚完左呢個又出下一個
如果下次出地死我咪仆街...

諗緊等唔等下個禮拜pick up 但未知係咩 而家最勁把槍係力天定最後一射
抽邊部好？

有得你話事架咩
同一個pool

好天真

你買首抽就有得簡既咁

YEs

你要追佢D紫回路都局住跟住佢個設計行 無辦法 你只可以望佢下個活動有改善 肯聽下人講改返正常D設計 如果下個活動都係咁尻既話就唔駛再玩落去

而家都退晒款等佢封ac

大家聽我講

只要爆哂佢en卷，主線，自由任hard
你係夠50lv en

我都係玩左陣就無玩....

退哂就得啦愁乜

愁自己會犯賤再刷首抽玩

我都會咁

驚佢出astray

就會失控

本身我今朝都心思思想買返個EXIA背身盾 +高達槍玩 但等左一朝條友都唔覆賣幾錢 到食晏覆我果陣話個網頁刷新左無左 直接放棄唔買lu
諗住2舊水買個首抽打event而家慳返

開定新google ac/apple id

普通10抽反而出兩件紫

不要再說了

我升左兩件決鬥上4星

改左auto?
改左變到唔經常亂射水喉

是咪你ai升左lv

8日時間
而家有493粒coins

淘寶黑石啦多快好省

睇下下個乜pool先

有exia個盾

唔急住抽

00無愛

100抽喎

收埋對中指啦

十個大跳

3紫一pick up

對比 首抽 加埋推圖 約120抽

19件紫

笨大好野

今朝巳經換左 紫色

nu hi-nu wing01v.ka wing0c
依4隻最有興趣
nu出左,即係得返3隻

換左D咩除左紫色

女神石係咪淨係抽野重覆先拎到?

你返去龍胖啦

今次活動幣換咩比較好?

bamdie似乎唔跪

唔係課長就換d藍綠回路升23星上4星比支援機

有無pickup件先

D手手腳腳換唔換滿升技好？

升啦，技能等級對戰力值影響好大

冇咗對翼好柒

求加好友 AZS89CZ9U

大家加油

首抽係咪呢個位？？會唔會中能天使㗎

原來仲有10抽抽人定機好？

機啦

抽左了，中多左個高達身，但依家中精選個啲係咪會勁啲

課左個58蚊包 10抽無4星 聽日係apple 禁回水先

an機 auto手動都有彈屌

巴打用左咩理由？

玩唔到既理由就自己諗啦個繼引系統咁廢

Feel 呢幾日 apple 好撚忙 係咁收到退款

為左58蚊哂左自己退款個quota?

呢排都沒課過金

咁樣有無7倍

有 主控裝

我岩岩玩，依家打到主線2，係咪過哂先刷活動

點樣可以一筆過退晒？

金額細應該唔大問題，過萬以上未試過

求加好友：A9C10CBQ9

首抽零紫裝，之後玩咗幾日都傻得2～3件

屌你老母開個auto1分鐘然後等8個鐘回體
仲衰過大陸d限制打機時數

頭2日有主線有支線有成堆佢送既回體券就覺得好似好多野玩內容好豐富 但一到左活動就露底

仲有冇巴打未退到？

砌得幾靚

免費任等玩

把GN劍型係幾型，但無ex技

抽機c係咪難中好多

有冇人有決鬥高達手
玩再40級抽左勁多次10連都冇

唔一定有ex技就好，你最多都係3招，多左冇用
被動技有用一樣buff到好多

有呀

最弊佢d零件特性又無乜特別都係貪型先砌入部機到

同埋劍好似靈活過巴巴鎚

3次10連都無機c cls伏up

所以隻game都係玩混配勁d
配nu劍會好過gn劍

機師係另一個pool
同埋機師獨立機率冇10抽加乘，單抽就夠

仆街中伏

我近武得一把高達既雷射戟勁係幾勁但好柒
而家隻game都係玩歡樂砌機算, 活動呢d鳩野就...

多到唔要...

砌左部成個細路咁
我都係玩下砌混種算，唔刻意追

條腰幼到不過巴巴d件係最唔夾，砌親都核核突突

Pvp點先高分？

子巴 id係咩

第二張圖右上角

可能我其他game退過 今次唔得

已加

今晚打多舖very hard 就拎晒三張紫

冇計啦，剩係得佢個4星身

作品分享

佢點講

黑金原理係咩？

仲未覆我

Thanks!!!!

假信用卡/偷信用卡

升左3件希望高達紫色
終於全身紫
29xxx就黎30000

An機係咪已經冇得refund
頭先試完話唔得

咪又係元祖78 身+腳

加好友：A9C10CBQ9

我唔知點解搞唔到個申請
入左條link 佢登入左之後 自動登出
不斷要我登入 最後登入到就變左咁

我琴日試過都入到去見到交易記錄 不過唔夠時間搞
諗著今日先整 宜家搞唔到

有冇巴打曾經試過會咁?

加好友AEHTED24U

係咁有時就會入到

有冇人係咁彈GAME 1個鐘彈左4次
之前幾日都無事

iOS no problem

AN機填理由佢唔肯refund 仲有咩方法

我係驚我無啦啦比apple block左 唔比refund咋

其實4星機c同平時3星差得多唔多

1

邊個咁顛....

升技 假戰力黎

個別出類拔萃
大部份差好多

其實佢活動有倍數機唔係問題~
好多驚都有
問題係要無倍數都打得晒先岩~
無倍數淨係打2粒紫就要2百幾場...
得果7日, 點打...

唯有死死氣去抽

冇課=袋底泥

有倍very hard大約打幾多

老老實實
暫時黎講
最後一射
爆機有突
唔課都得

好似63

45-63
9粒，5倍7倍

5倍一定解到
岩岩好8日4000

應該巴巴鎚/ trans am果d都夠

課金本黎係應該享受儲機+實力差距既樂趣
但而加根本唔課 你連玩都無得玩 當你100體玩2鋪就要等聽日

就算課金，課機唔課體一樣冇得玩
課完d機擺係到睇

隻game唔課根本無野玩
其實3星機都夠玩啦講真 D關又廢 PVP又打AI

零課in－fighter表示trans－am 搞唔掂very hard 最後幾關

隻game咪就係玩課金抽機 砌機囉 咁都唔明

一架課分咁多parts 都唔明

擺明要你課架喇

機

講到明gundam breaker
你以為fighter呀? 比個AI你打喇

AW4W94YGH

加好友

想佢出世海 同部機
次元霸王流

有愛機咪課, 冇咪skip pool 囉
有邊隻高達game 唔係咁

我未退到，等緊信

加1

巴巴頭同巴巴背愈睇愈廢

而家咪就話除咗抽之外 其他遊戲內容濕鳩囉

Bamdie而家就係唔畀你skip

重衰過支那GAME D VIP

想上五星件啊
要紫色件啊
抽pick up 喇

Auto 都搞掂
完全無fight 既感覺

auto都算 肝都無得你肝
肝？ 爆石買體力啦傻仔

你都識講隻game 係抽同砌機
其他遊戲內容係咩

A2LG0NB3C
互加好友

正 好型

其他巴打答咗你啦
其他內容係乜 你有無玩？

而家個個咪就係屌緊隻game局鳩你要抽
連體力都慢慢回 活動都要你爆石同抽機體先有得打齊野
PVP一日打得3次 重要亂鳩咁計分
咁真係除咗抽同砌機 重有D咩可以玩 而家咪就係屌緊依樣囉
你問bandai重有咩內容啦

冇玩入黎討論做乜

依家咪就係個個都屌緊囉 重問

咪起曬鋼啦
冇話唔認同你個point

我以為你唔知咋 重話gundam game係咁好正常

符碌砌到咋

Gundam game 冇內容係好正常喎，之前大把負評作品

一發入魂

V gun 同00都係限黎？我見常pool個表冇既

V 無
00 過左會落常駐

完左pick up就冇，會唔會放入常駐pool就唔知

後悔冇allin v

提下你 v同nu係兩樣嘢嚟

呢部先叫V

唔識打佢本身好似v字個符號

nu

我都係早知all in nu能天真係好廢 兩頭唔到岸

exia啲件多發光位好撚型喎
唔好下下掛住數值

我得佢把刀最型係個太陽爐

屌 又幾夾

抽左幾多

活動果部希望高達升邊part最好？
應該換唔晒咁多part

比例咁怪都夾

佢開心咪得

好好j

決鬥頭換ace

無ace頭

仲未覆我退唔退到

Google?iTunes?

itunes

幫你唔到

咁慢？
可能你金額太高

每日一抽出到元祖腳

求帶 AA4VLQGZ9

千幾咋喎

好似著左三角底褲

隻腳太短

好似D米六操到四四方方咁

nu 22m高
exia 18m高
必然ge事

你地阿寶係抽定升

送果隻阿寶係P屬，抽係T屬

nu件好難配

神盾手腳

Pvp點先可以高分d?

PVP第一先得500石

個7條友一定係gm

一個十抽都無 搵鬼人打

有冇人知道堆裝備點處理好？
好似打幣換裝咗 一次換哂15個
用來練滿技之後 多出來零件
要攞去賣 定 做咩好？
200件裝起哂倉 綠裝 ，藍裝 點搞好

唔該 各位巴打

升埋上4星就可以食埋淨低個D件去升技
2星嘅我自己唔會留 賣哂佢就得

屌 第五名joergen

咪就係
笨大有無咁孤鳩寒

強化都冇哂錢

好型 抽中神盾後面果舊

成條鯊魚都型

Who!?

AHT0MAQB9加好友

pewdiepie隻Minecraft馬

原來email可以一次過退晒

我仲on99每張單咁退

會唔會影響到退錢機率？

會，一定會

有冇人已經放棄打活動 留返體力打自由拎石好過
冇抽到能天使又冇課體力打黎好似好搵笨

唉 退到一兩張算係咁

第一次課金課到要退

抽唔到就當打成就啦 都幾多嘢送 係無哈羅

係唔係死左ser
入唔到game

我都係

如果油紅色油會唔會變紅蓮貳式

屌你咩，晨早流流都連線唔穩定

登入獎都冇比

打到任務，但打唔到pvp

我打完就彈岀標題，都唔知會唔會食左啲體

屌臨訓清體清唔成

依隻驚同果時龍珠一樣，load 多過玩

係咁撞入去打到2場自由，叫做清左體
訓得

撞到入去了

M巴你都有玩

好多熟面孔

REA無哂人玩

垃圾SER打唔打PVP

仲未入到

入到都冇用，完場load 唔到

課左4單黑 諗住抽 佢lag到食左我100抽

我要清體呀，我要免費抽呀

賠石未

diu入唔到game

係咪執撚左

可能隔多半個中就出維護...頂

唔明點解你地仲玩得落

唔計食左個100抽 200抽2隻力手 力背 力身 2件光劍 1神盾腳

冇改機率呃邊個

你唔係都有玩咩

咁LAG仲抽

係咪無左登入獎勵畫面？

無, 8/7 12點爆死之後無玩啦

我都冇

咁快

競技場完左既?😂

屌笨大搞親d pvp嘅game都係咁撚垃圾

改機率太狗

搞手露晒底擺明食完頭水就想收皮
唔會有改善既態度

入到場完唔到場

個ranking 入唔到, on9

糞營運

但有報酬

佢唔改返機率我唔撚抽

競技場入唔到

成個星期得一日打錢
痴線架

開game3次 回體慢到痴線

一日開game3次

Pvp 冇左，登入獎冇左，一句通告都冇？

回100體多過8個鐘
玩2場45唔洗10分鐘
即係一日玩30分鐘都無
點玩落去呀

係咪要賠償

真係玩龍珠都無你咁痴線

估計賠200石

起碼賠1000石啦

登入有呀 睇box啦

見個畫面冇左

中個exia盾，終於可以打齊2000

日昇/希望高達其實洗唔洗換每parts有成15次

建議換，刷下購買次數成就都好，隻手醒覺完升滿8級都幾好用

巴哈睇到

D 覺醒料有冇話打邊關刷 ?
家陣活動比你換都遠遠唔夠

4覺5係唔夠嫁

PVP???????

上邊巴哈條友點做到

有冇人用梗京寶梵個兩碌背炮，覺唔覺得過

每日玩10分鐘都無，入場大部分機射1槍就爆，d操作又奇奇怪怪，嘢又抽唔撚到，到底我玩緊咩

每個parts係唔係9件就夠？

4星max lv係8,應該係啦

GM 黎

第一次有apps 台既game post係入邊有大量人退款

你老尾解日任要1v1
然後冇得玩

我都覺 重點係邊有咁多錢升lv同升技

似係上個禮拜已經爆石係咁刷錢

Infinity Stone?

仲唔多謝課長

其實個戰力好多都係升技做出黎 如果你計返基本數值
都係比無突抽返黎嘅4星屌打
因為突係唔會加基本數值

打完任務就彈去主畫面，清唔到體爆緊體

換，手以外的部件，之後解唒佢係有coins架

至少一套拎顏色都要

有冇啲件係打capital有加乘架？

無

終極武器魔法小卡

活動都無撚埋？無任比我解嘅

咩機體PARTS 招技係變金色MODE

玫瑰身

唔該

真係有？

競技場無啦啦冇咗既

希望個背包用得過? ?
招技可以弱化敵方防禦力30%

我覺得幾勁

我2隻副機都有落,幾型又有技

【心得】無課還是可以打完活動

今天玩第四天，無課，但是我有抽到能天身體

-完-

有能，力當然用能，力
無就用佢頂住先

我唔得
岩岩收石順利收左

無事

超缺金幣…星期幾先有得打？

有bug?

仲有五百幾萬

競技場 無得玩

岩岩連登睇唔到最新果d回應

Same

係咪俾人搞緊

月入10000買林寶堅尼系列

等運到系列

隻驚最高lv 100
之後無得升
EN 180

唔得

屌你老母itunes 到依家仲未撚覆我
正仆街

得我一個中bug

巴打小心真係比佢ban

根本d關既體力就set錯數

我屌 連每日獎勵都暫停
咩撚野驚

個ser 太癈

pvp停都算
每日登入獎勵都停
玩驚都係第一次

呼籲
大家應該停課一段時間

渣古個身自帶回血30%

X2

應該一齊退款

又發功睇唔到最新果d留言

上個pool輕貨左300，新pool未抽過，儲左3千幾石未敢抽

求教學…

Wow

睇唔到reply

佢問題都ban我

爆晒主線根本唔需要 點強化
佢完成任務會有EXP
係咁易強化下 就得

抽晒未

我改左頭POST既野....
你地會邊個開POST

你開

我估抽野都會彈

唔理 bug左抽爆佢先啦巴打

彈咪好
抽完唔扣石,但又抽到

點解你地咁多野升會唔夠錢用

升完主機仲要升副機

抽野唔彈

怕咩,可以再bug石

差不多10分鐘先入到一次，1次90，bug到下年

盡bug

今朝想課，禁完之後好似hang左，而家每次開game就咁:

確定完就咁:

之後每次load課金果度就load唔到
有無ching試過？

俾撚返個PVP我呀 屌你老母

有冇諗過刷多d石先再bug

而家咁少活動個ser已經咁廢 真係好難玩落去

係依個post壞左?我見其他post冇事

副機都係掛機啫

笨大做野了

新POST

做咩

未覆+1

想問用Exia件， 多幾件會唔會累積必中倍加？

唔會

完唔到任點刷多d石

d弱智ai係要射水喉射晒行氣先停
對面死左都要繼續

要鞭屍

推

爆

俾返11000石我就考慮下原諒bandai

我都抽左三千石 無白帝 準備放棄了

未爆

整唔整返爆佢